恐怖意外 機車騎士下巴遭鐵欄圍籬刺入

印度一名男子以高速騎著機車，他撞到減速帶失控，凌空飛撲向前，並撞到金屬圍籬欄杆，欄杆尖端刺穿他的下巴並從他的口中冒出，場面極為恐怖。

意外發生在當地時間上周三(15日)，目擊者指出，20歲男子坎特(Bhavnalo Kant)騎著機車以高速行駛，「他沒看到路上突起的減速壆(路面為了讓車輛減速所鋪設的突起物)，機車撞到後失控，他凌空撲向前，下巴撞上欄杆的尖端」。

坎特的同車乘客被摔落地，見他受傷立即跑到警局尋求協助。從影片可見，至少4人上前協助坎特，將他移離欄杆，他當時神情呆滯，傷口不斷冒血。最後坎特由救護車送院做手術，幸好手術成功，現時已脫離危險期。（於慶中／綜合外電報導）

坎特的下巴直接插上圍籬尖端的刺。翻攝自《鏡報》

翻攝自《鏡報》

發明減速壆出黎嘅人真係

痛死

好似key上去咁 唔使戴頭盔？

第一眼都覺key

原來唔係得我咁諗

真係好似key圖

有d仲要唔撚油顔色